深度分析：天文台好鬼，大家早啲分

最接近本港，但未掛8號
日出前掛，𣊬間日出後就落
估計3-4點掛，7點減弱
7點15-30落波
估錯以後唔買波
利申：買波歷練19幾年

點解有負評
信我，快訓
唔係聽日你後悔

利申：未訓，驚到仆街，聽日寶眼訓到暈

聽日好多野做，本身估有機會早上訓多陣，但敢講而家肯定唔得

天文台一定鬼，mon到實一實，一定搞到香港人聽日仆街

最接近唔掛但之後掛?

你冇眼咩，佢話浪卡現時最接近本港
但現時都未掛，又話考慮日出前掛

留名得睇pk

一個二個唔信我，聽日知味道

我分析你聽，冇居心
訓啦pk

唔信我你一定大件事呀兄弟

訓唔撚着呀, 好撚鬼
好不安

我等緊個風番工即管一齊睇下打唔打得成

係

你自己又唔訓你鬼d

心情好撚複雜，又睇佢掛，唔掛就仆街

我起身痾夜尿
見到咁撚鬼
忍唔住唔想大家中伏呀
我前世一定係一個佛

南海之王唔係流既

不嬲都係掛之前2個鐘先通知
6點日出最快都差唔多4點先知有冇得掛啦

我冒撚哂冷汗而家
聽日本身6點起身，但12點時估佢會掛一個早上咪去睇動漫囉
而家知道中哂伏，點撚樣柒算呀

屌same here

好想嘔呀
點解天文台要咁對香港人

而家掛唔掛都係個問題

呢啲鬼招一軟係柒婆主意天滅

無信我啦欽莖我幾時有害過你

我訓啦大家，聽日一齊扑街
願主保佑大家聽日唔洗迫車到貼撚住車日弓

車門先岩，驚撚到手震

早de啲 分

而家喺條街望住海等日出8號

屌，一掛8號
我就要返工
而家都唔知佢掛唔掛
搞到我冇教好訓

你唔明
中左伏
人已慌

返工啦咁你去 仆街

會掛一至兩個中
頂多三個
信我

最接近通常未係最勁嘅雨雲帶

師兄情聖黎喎

大家早啲瞓，早啲起身返工

我瞓唔著 屌

仆街啦 仲訓唔訓好

即係橫風橫雨咁返工?

慌撚左訓唔到
手心冒汗
滿腦子諗住天文柒台咁撚奸狗
咁樣愚弄鳩我港人
氣難平

而家返定公司先

我都訓唔著呀屌撚鳩你死柒婆

你就死柒精

祝你戒賭波成功

講到尾都係視乎本地風力情況，最快日出前先俾到答覆。
最快姐，無話個段時間掛。

聽日一定係三號但橫風橫雨
逼車逼鐵加塞車

唔係，我太撚憎柒婆
唔好意思
我好慌呀，6點起身呀而家3點21分啦
屌你死柒婆點撚樣算好

我返住凌晨工等你呢世唔買波

但而家條街又真係好大風

攬炒又何苦

等緊放工

佢老味對住窗口抽根煙
啲煙都唔曉郁呀

扑你老母街

LM BIN C

三點半啦你老母

天文台你老母搞滑到咁撚樣

通知了0600-0630

隔離氣象po好似有料到

汁呢

我返緊工

仲未瞓
屌你仲唔掛

記得帶遮

你睇個陣風 根本而家先開始黎料

風眼係冇事，反而外圍先係最猛烈

精神d

有假

個風最近唔一定最大風

有冇公司要wfh

3:41am 天文台預計在6點或以前發出8號熱帶氣旋警告信號。

5點掛八號，7點落thx

一定

Facebook啲人已經將個風同習禁評南下同林奠北上串連埋一齊

掛八號一落都係要番去

波台樓主係時候出維園裸跑

btw 負皮

等睇樓主仆街
你今次仆硬街鳥

係囉 印象中中學Geog都有教過

香港天文台宣布預計在今天（10月13日）上午6時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。 (13-10-2020 03:40)

狡猾

估錯咗喇，五點零先掛喎清

4:50am 仲係3號

樓主：「估計3-4點掛，7點減弱，7點15-30落波，
估錯以後唔買波。
利申：買波歷練19幾年」

［現在時間4:53am］

第一關：「估計3-4點掛」，已經柒左！

第二關：「7點減弱，7點15-30落波」

留明睇繼續柒落去

戒賭啦撚樣

樓主你應該係輸錢多

8號風球了!

樓豬就黎唔撚洗買波

戒賭成功

馬會幾時有得賭幾點落波

唔使再買波了

你唔好比我知你仲賭呀撚樣

估錯以後唔買波

叻仔

咁咪好囉
佛係唔應該賭錢𠺢

輸咗19幾年 都係時候收手

+1

垃圾

樓主戒賭未？

掛咗啦柒頭 我就返去瞓喇 你自己返飽佢啦

明顯假波啦

燈神樓主
下場買咩？
買你對面贏硬

Say my name

介波啦

清好ball

又燈

樓主係痴線佬

燈得好

深度分析

又話六點起身嘅

CHING 買波一定輸好多

戒賭啦

樓主買波19幾年啫、唔係贏波19幾年呀
投注站是旦一邊廢老都做到

樓豬我們到了

戒賭啦樓主

全港無風都俾你燈到8號唔使返工

輸撚死你呀